[求教] 迷之過期日

有無人知呢啲best before date 係點decode?
求指教

Post 錯台添。。。
不過係一年前旅行買嘅